[生物][語言] 蛸亞綱 點讀

個蛸字
saau1
siu1

投你老母 自己唔識查字典？

噉你查完之後識唔識

冇人識讀

兒登學微台

一個文讀siu1一個白讀saau1
除非係常用嘅、約幾俗成咁用咗白讀音之外，一般呢類詞都讀文讀亦即siu1音